今晚九點彌敦道清場

Fact check 唔到，自己衡量。

光復香港 時代革命

Be water my friends.

2020 旺角警署出緊30-40防暴警

今日要完美展示 be water
唔好戀戰, 唔好俾 PO PO 咬人表演清場
留力 目標係 8.5!